轉貼重要資訊 今晚翻唔到屋企既入黎

City/Cuhk/Hku/Syu/LingU全部開放學生會地方比大家休息，返唔到屋企就嚟唞一晚。

【城大學生會現開放休息中心】

學生會現開放位中國銀行香港綜合樓7樓之R7200室作休息中心。

如有任何查詢請聯絡：
署理外務副會長邵嵐：56477696
學生會辦公室：34425570—————————————————————

【7.21 樹仁開放庇護站事宜】

地址：北角慧翠道樹仁大學宿舍及文康大樓2樓204室（學生會室）
開放時間：即時至翌日
（提供簡單飲食）

如有查詢可聯絡
臨時行政小組組長賴政婷：66548340 / 56818227
- 學生會Telegram：SYUSU2019
- 學生會Facebook Page：香港樹仁大學學生會SYUSU

—————————————————————
【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

開放學生會大樓(address: Level UG1, Union Building,
HKU, Pokfulam, Hong Kong)

（清洗傷口及休息）

*不會接收物資。

—————————————————————
【7.21 嶺南開放庇護站事宜】
現開放2樓空地予有需要人士暫作休息。

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

—————————————————————
【中大學生會休息中心】

若任何同學需要地方稍作休息（尤其家住元朗者），可前往中大學生會會室。

地址：中大范克廉樓LG
查詢：56856314
@cusuhelp_sammi (Telegram)

推

push

大學好野

推上熱門

灣仔呢到都開放
灣仔循道衛理教會開通宵

推呀

推到班牛屎佬仆街死全家

推比前線

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件